[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1083)

祝贏正評可?

祝贏

slow

周瑜巴睇左記得留tg 抽中左你

allin 咗阿美

屌呀，臨尾365轉盤 阿美

樓主very show

真 派又係得1 200個撚個洗版
真係職乞咩
贏既捐錢擺張單上黎仲有益社會啦
約下巴打出黎請食飯咁
派乜撚野錢

A09

周瑜巴
#6搵你

約下巴打請食飯

又有風紀

我絲

金鐘m記我既

9up
只係成日洗版lm好煩
利申 請派我

Not me

屌住黎乞

眼紅

Ho ball

話女人係雞咪又係想屌

啱啱訓醒

笑咗 屌
女人巴咪玩啦

我兩萬蚊一注會唔會眼紅你一百蚊

乞衣雞

點解河床會取消左

想去澳門叫

威 成兩皮一注

輸多贏少

拿根贏一粒好喇

快入啦拿根

曼德寧獨立上盤穿富明尼斯+1 有有同路

拿根

國民波托西

有

又波又西

你最近黑唔黑

星巴

兩場同撚灑？

今日星星大船

拿根亞請入佢老母

星星

想買富明 一球球半唔買

女巴唔係又同路咁搞笑下話

富明尼斯+1係咁落飛

Toluca送錢

國民

拿1:0

拿根好波！！

有無富明+1巴打

拿根goal

入左老母

4000米海拔+得一日適應，咁都要落飛
要跟進

垃圾啊美

阿美針

蛋蛋

富明+1

唔買了
覺得頭先場墨超巳輸

456佢 中山佢啦

阿美請你半場cup

出

臨尾365轉盤，當輸左啦

阿美利加買親佢都輸， jump 了

阿美杯佢

你害到人輸喎

密密斟

Diu

星蛇下次早啲講

買過幾次阿美都奶哂野

場波未完 啊美上

呢場我睇過，係2:2

跟住星蛇 冇窮人

買左阿美表示有信心

麥林號開始入水

阿美cup佢呀屌你老母

咁快

心靈投注就入先 真金百銀就俾人中出

Support

性交轉運

G chi

Sure

拿根亞sure win

月巴同路

半場1:0 3.95 gel

諗下好啦

幫你轉

可能係2:0呢

買唔切拿根買左麥林
希望中～

阿美又豬

1粒渣到尾 呢場

見過托盧卡比人90‘追兩粒，墨假領先落後都唔反映賽果，睇尾10分鐘就夠

拿根亞請繼續入佢老母

2:0

fake 糕

半場1-2

今次輪到拿根亞贏

呢樣真 大家好似剩係踢尾十幾分鐘咁

Fake

cf 食撚屎啦

炸

var

差d針

阿美杯啦

無啵

托西黎料

Sor

劇本反cup

me too

角球斬出黎手球 freekick牛油手 後場傳失波 紅左比個12m,太假

戒j戒到有intern offer為止

支持1:0到尾

佢要晉級

咁大獲 咁祝巴打早日有得j

好彩忍手冇買cf

鑊＊

富明尼斯頂實
麥德林入佢

獨立01

Jumped

啱，入球細

the same la

fake

美洲豹

又入番

又fake乜

我地不如度好啲心靈雞湯之後做職乞算

2後唔賭南美同墨閪

我都係咁話 度水做下職乞算

咪害人啦

CUP佢呀阿美

琴日in完好似幾正面希望快手搞掂

1-1

拿根11

針

半場開個1-2

Fake完邪撚到

屌，啲波真係，獲獲炸完就對面入

屌你真係針 以後唔買早波

買左阿美盤，落後緊都無咁擔心，和左反而開始驚

哥甲二哥係咩玩法

都係休息下算
呢排買咩輸咩

阿美加油

拉古奶加油

拿根半大cashed

CUP呀阿美

咁你不如唔好賭

半場前2:1

阿美繼續

阿美Goallllllllllllll

拿根差半和全大

買親都有fake完對家入
前幾日場大宮松鼠仲要fake兩次對家入

咁要有幾勇武先可以賭

gchi

半2全2呢

曼聯 阿梅 0-0
逼害半大全大

富明入波未

不了

cf 半2 全2 please

獨立11

逼害埋角大
成日係中場妹 利申苦主

獨立

半大夠洗

上呀撚屌

衝啊 麥林號 啊美

求托西富明半場入一球

難d
要4-1

兩隊主隊入爆佢

麥林號

獨立炒佢老母閪789

3:1上盤

2隊都半大

阿美上啊

講妹波曼聯真係第一

牙美真係墨超半大王

on99

拿根贏一粒夠喇

我得1:1 呢個比數可以贏錢， 點頂

中

拿根炒佢老未

未講完輸埋， 痴線唔識防守

⋯⋯⋯⋯⋯⋯立即

沖涼支持你入

阿美掙氣啦好嘛

富明求下你一球

阿美又on99

星蛇2.5s 半場搞掂

岩岩果邊有人打黎同我講的

獨立 立即入撚夠4球晉級

啊美 反cup

半場2:2 收到風

屌你老母
兩隊都你膠龍

一起身就被逼害

搭沉船

sor但我真係好憎你

買咩。。。。。。

阿美12m

琴日俾兩場垃圾波迫害半細全大
今日起身就ez money

阿美咁廢 贏撚到

2.5s同啊美盤

Miss

屌

12m好難射

k冇喇冇喇 同星星蛇同路

屌你阿美

12m大力抽，搏甩手再補一腳都入啦

12m miss?

星星買咗咩

12m miss

炒十字碼

逼害完我大波就miss 12m,cf 成隊斷腳啦

2.5s 同阿美盤。。。。。我屌

睇個樣不停唞大氣 都知唔入

晨早就俾小星星逼害

屌你 12m 都唔入

客隊條友射12m好緊張

我個阿美盤

yes

屌 我唔知佢燈

針得

啊美加油 下半反cup佢

12m都路入 可以斷腳了

你買外圍關我撚事

佢燈神嚟

小星星迫害有一手

星星買哂兩面係咪會腰斬

打和

我唔準你咁話小星星

你唔係買大咩

開中得少嗰面 等佢蝕錢

星蛇1030求放水

河床個場

半場俾假希望你

買讓球都係跟番d資深賭球人好d 200太大注

最撚憎星巴克

南美波小注怡情

cf 永久blacklist 了， 捉唔撚到路

好

自己輸波jer人黑你 真係好核突

我以後淨係上黎出心靈雞湯算了

1030 角大100% 狗會又唔開

屌你阿美下半快啲cup

最後一注托盧卡受讓俾大家追返失去既野

收到

Ok

係咁架啦

你係咪未試過同佢同路

胃仙U

迪祖 半主

又風紀
佢未同路過點會明

頂住啊富明

獨立好波

買完已經知輸個種感受 我明呀

食炸糊

馬會可唔可以開返個盤俾我追客ng

跟左一鋪蛇 可唔可以主入多兩粒

睇直播 獨立有無機入

神奇48分鐘阿美

咁廢點獨立 拿半3全3
仲有拿盤渣渣手

屌 死獌狗又玩野0-0

同路過 但你自己買得 唔使負責任?

再輸就仆街啦 獨立隊入多兩啦

10點半有冇水起機
辣殺曼又玩野

阿美利加立即入波

有冇機會反cup

冇人真係jer星蛇 都係笑下 跟下佢啲反水姐 同路咪呻下咁囉

睇得出講笑 你做多左喇

琴晚獌場波垃圾到
又細角細波

牙美 立即屌佢老母!

屌你老母文尼斯

10:30大波

垃圾唔值有反cup機會

1030比我揀都會買主
星哥買我就SKIP

好好笑咩

勿得能晉級派50 利申買左50

Dllm啊美

3-1

Goal!!!!!
3-1 山度士
同一鋪蛇唔同路未輸過

屌你老美

屌你老屎 琴日全炒

低水下盤真係伏中之伏

今日復活

得返300蚊

美職豬死了

啊美尾段上鏈

*南美

物極必反

等美斯出水長跟算

前2次買托盧和波輸盤 今次博對家

1030上盤有冇同路

富明x阿美不敗 抽100x3

我

垃圾阿美你笑話

比星巴黑逼害

下場算啦

拿根亞個比數放落麥林號度就好

籃球盃咁耐唔派

岩岩輸兩球晉5倍

而家差3球先晉6倍

你話主隊唔撚係等倍率晉級我真係唔撚信

神奇更衣室

3:1定4:1 呀？

1030好難買

邊隊阿美

唔識睇比數？

富明.....

上半有球炸左既，個公仔可能未取消

獨立隊咩高原咩主場
禁屌都入唔到

一鋪蛇點睇1030

阿美追和 派1000

廢到

我了

Me

莫雷劇本有未

lm

下盤

ok 有誠意 幫你叫下

Lm

半格都派一千，大户

你同星星同路

阿美力加

1030 半大

岩岩阿美誘客好易睇
1030似和

skip唔撚玩

星巴我1030決定上船同你同路

得澳門同狗會開平半

咁反cup啦!!

麥林號 咪撚半2全2呀

富明都jump埋

避星蛇

高原主場有無咁勁

富明尼斯追和呀
麥林號上盤

1030 主fd點睇

買左500麥德林晉級
當扔左落海算 撕飛

啊美追和捐300

麥林同我入爆佢

麥林入未呀

波托西2:0

富明唔撚係啊

富明出局就開心

獨立快大啦 唔係半2全2呀？

嗌得廢事

1030客有冇同路

獨立要成2粒molamola

1030半大得唔得

竹爺

三舊屎gel

放棄啦 睇過上半場 hea踢到

拿根亞gel

希望你捐

阿美88

阿美

啊美 快d反cup

富明炒單刀

仆街富明

又復活

我諗係少人投注，所以唔準

阿美呢啲閪波 全隊比狗屌

尋晚我都有講南美唔準

一鋪蛇 下場買咩

垃圾阿美

CF今場輸咁多
下場點買你呀

嘩 屌 拿根

星星蛇下場買咩

佢都改名做....勿得

1030主隊往績唔錯 呢度大船竟然係客隊
好難揀

收到風 買客

半大
全場和

麥德林入三分波未

獨立goal

終於入

一鋪蛇1030 有無水

俾多粒黎睇下

迪蛆

講真
好似無咩用
佢要入多球先加時？
定有作客入球優惠？

南美主場惡過狗

12m goal

Gchi

入多球都係出局

原來無作客優惠
佢仲有20分鐘入多球打加時
唔係入唔到呀嘛？

呢個真

支持獨立4:1

支持

3場上盤日

1030 上盤有冇同路

要求唔高 整多幾球12m先啦

禁屌都係要靠12m
Rubbish ball

想要迪祖
主場好似幾守得
搏佢入一粒

一鋪巴 林巴點睇？

Gun!!

無時間啦 麥林號 快手俾多粒黎睇下

快4:1

麥林穿佢盤

3-1!!!

Goallllllll!

入多球就晉級啦喂！
加油

南美球會盃好似係有作客入球

一鋪蛇 好撚驚險啊

收全格呀要！

冇買晉級都希望你可以4:1幫我贏盤

麥德林整多粒
晉級重燃希望

好撚熱血

-1/1.5咪全格囉

求下你晉下勿得能 我睇好你架 一世球迷呀 12m又好咩都好 黎啦！

1030主盤

富明入一球輸半格都好啦

富明追和ok

4:1做你一個月球迷

4-1啦 唔好踢加時啦

晉呀

屌你阿美 返到主場要羸3粒先直接晉

麥林號上！

唔想麥德林出局
呢隊都算係半大黨恩物

買外圍仲大大聲

晉級呀獨立

2.0>1.97>1.94
十秒既事

2.00>1.94
打劫

想報警

廸祖落飛goal

點輸半

麥林

300 to 30000

未派錢買唔到迪祖
allin左拿根

派左！
迪祖

派左

要客

1030買左半大係唔係傻豬

麥德快手 -1

邊度睇的

希望唔好搭沉大家
利伸今朝未贏過

三舊屎 5:1

係

4-1落街買百事

早廿分鐘仲見到你話 比獨立搞到專心唔到番工
入左3:1 就跳灑舞 快變到你

300上30000000k

迪祖

南球杯真係

痴線南球盃全部開主

一鋪蛇嘛 你唔係唔識呀

買咗托盧卡，覺得似和今場

主隊快入

每日朝早平注主盤都有羊

迪祖希望你生生性性入爆對面
唔係香港又少一個棟樑

托盧卡 正仆街

富明會追和

G 持

二分鐘啦 主入未

訓得啦

麥德林有12m未

開到上盤就收工幾好

隻船夠唔夠坐架

快撚d入啦主

阿美入番球 贏半夠喇

4:1既話我今日絕食

仲未入，買咗主jumped

準備3:2

希望1030半大

打左去南美 1分鐘後會烏龍

大船必_

半大ok?

又大船

硬係凝住會絕殺
呢d假波盃

沈

驚閪咩
南美就係主場惡哂

麥德林比假希望

連登航空母艦

咁多人一齊買-1

who

半大gogogo

刀

墨西哥係南美

開咗波1分鐘了，主仲未入

主針

半大針

兩場都爭一球先晉級/加時 都幾慘

密林號好波

星神 定 刀哥 勁🧐

麥林無加時？
唔係3-3 要加時咩

客隊入球

2.95內定和波

托盧卡中柱

作客入球

要入了

咁都唔入多粒

中柱唔入 對家入

作客入球呀

麥德林好波 雖然晉唔到級 下次繼續支持你

刀 jump得 點解佢仲出水

哇馬會賽前分析又fake
若兩回合總比數打和，不設作客入球優惠，將進行加時

哇屌佢老母賤過狗

搞乜又同燈同路

咁下年啦

小星星要客？

迪祖贏到 我全身自爆而死

你係咪想講全身爆炸

仲未goal

迪蛆隊閪波 入親波都靠12m

托盧卡

佢好似係寫加時先唔計作客入球

批准 我果500當做帛金益巴打

封盤？

我照copy過黎

幫你補$1

可以 但要香港支付寶

迪祖守撚住先

墨聯

10:0未

紅牌聯

和波super

紅牌膽？

2.5大波波

劇本
客隊入一球
跟住紅牌
主隊再反CUP

墨超角球易玩到， 馬會夠膽場場開真係打到佢爆廠

你重注左客未

墨假半大jump

輸到戶口淨少少錢， 雖然少少錢，但allin 左都算重注啦

同路啦星星巴
一齊負負得正殺狗會

呢場0:0完？

主大船坐穩

開頭睇似和波可能0:0 1:1

迪祖禁屌 jump

半大jump

下盤jump

好少見提華上半場就咁落力

主cashed

Gel唔gel?

主勝jump

主快入

客勝jump

下盤jump ifc天台見

個個都燈對家

半大jump到傻

Ym上盤crashed

大波jump

似冇入球

點呀 上下盤都針 唔洗踢啦咁

對啲燈神有好大陰影

落緊雨。記得帶雨具

原來上盤大船 屌 又沉

大波波呀

好大風

goal

1-0

1:0

唔見你既巴打？你跳左啦？

1-0 GOALLLLLLLLLLL

1:0 keep goaling

上盤crashed

嘩 屌 靚到

Goal!!!!!!

糕糕糕糕糕

goallllllllllll

456佢呀

加油阿迪祖

今晚富咸係咪又出黎害人..

重注左

g持 1:0

你專心啲做野啦

10完啦 乜柒都冰封

-2 大波波

立即冰封入球

30ok？

ok

主隊輕鬆到
真係大船都未驚過
又唔係日職d閪波

唔會再信呢對垃圾野

迪祖繼續goal
繼續上全力上

托盧卡垃圾隊

No

唔信全上盤

有料

林巴聽朝先開下盤比你啦

冇即場 想補飛都冇得補

馬會出車比你渣？

買

專心工作

提華全力好得人驚

墨假比多球 開個半大

好有上場對莫雷既feel

證明星燈d

要呀

半大上呀

其實對呢隊野冇乜好感， 上兩場對莫雷拉一領先就守 垃圾黎。
不過諗住佢今場守到和， 點知又被逼害

半大-1

你托盧卡我就放心

半大飛一折出讓

買左半大&主盤 快手2-0 熄通知

西班牙甲組聯賽 基達菲[0/-0.5] 對 馬德里體育會[0/+0.5]
馬會開錯盤

唔想睇巴打人體爆炸

希望呢隊垃圾唔好追和 寧願輸最後呢注幾舊水都唔想佢追和

西維呢隊垃圾點同
受讓都要啦
貝迪斯主場惡過狗

c隊？

又逼害半大 係咁越位

屌次次連贏完都連輸返
琴晚斯巴達半大,布魯日半大,曼聯全大都收曬皮
今朝富明+1又輸,呢家托盧卡又輸
由10K變到得返3K

極度懷疑 出反水

會jump的

一針就連續針

奇蹟半大

屌咩曼聯又輸

之後輸多2,3口就會好嬲 大注轟落去 次次都係咁
輸第1次就會話唔緊要,平注慢慢玩,但輸多2,3次就好唔理性

車埋我ok?

早訓睇唔到尾

最弊唔會覺得自己輸到尾 會繼續買
星期六日 日常

貼飛你俾返錢我？

和啫

到你輸撚哂
入設小小錢雞仔注咁買又起返機

下半主隊456ok?

屌個酸證係咁吹停 又唔補時

起身見到拿根亞大炒
今晚再買過

半場又要天台吹風

我屌考完試一睇獨立羊3-1
好波 屌你老母

林巴 我落去先啦
嗚阿！！

一起身玩南美波又輸2k

好熱血

屌 好嬲 又要追數

有一鋪蛇冇窮人

下半場3:0

一陣紅一個比人cup點睇

神奇更衣室，下半場追和返cup

係 托盧卡gel哂頭收錢

好似佐加個場咁

g chi
大船一齊嬴

迪祖第三球

和味濃

西米巴玩野喎

盤輸呀

苦主在這

又有人奶一鋪狗袋底

太早訓了

大蛇黎

和味濃
利申持有上盤

大春袋就有佢份

只求大波話之佢40比0

留名一開波就入球

主入多球定下驚

美斯喺呢度

食左咩早餐

早

有預感好似上次咁半場1球全場1球

會1-2

早 美巴

月頭又針了
呢個遊戲唔好玩既

goallllll

又係咁

掂！

2-2叫爆區

Goal ~~~~~~~

托柒今場算好有起下腳
上次係0射門

入波時間都似
下一球 主 80'

一睇就知下盤

0射門邊有兩球

各位巴打 西床咩事唔踢

美欺琴晚又中20個 00強

狗會唔受注咋

又暴動就仆街

唉 我都係想中一次半次半大啫 次次都-1下半入到好似個守門員放緊假咁

上次對提華個陣
唔好咁快沖出黎

今晚信多次富咸

大波-1

100%對家

美斯宜家可以隨時搭飛機去其他國家飲個茶都得

2-1啦

不了 堅決祝佢升唔到班

佢係無踢喎

飛到過去食lunch啦

澳門來回都仲趕到飲茶

榜首wor

苦主？

只要你信有奇蹟就會有2-2的奇蹟
上呀

下場先

重注打比郡

原來改左期

2-2極限之奇蹟

Next goal 客100%

追和反cup叫爆

托盧卡和到派五舊

想做職乞 派我

迪祖會唔會rc

迪祖呢d垃圾隊
10分鐘就和佢老母啦

和到派一千萬

富明係咪未派 買左2.5細

和佢老母好 唔好和迪祖

迪祖yc大

上半起過腳之後就無起過啦 3:0都有機啦

準備3-0

頂實迪祖

主點輸

主場係咁射

和ok

幫巴打嗌大波
30

主隊入多球

gun

jump啦 準備定下場啦

羊多啲

大波呀

上次莫雷90分鐘都射個兩分波

65分
2-1
72 2-2

佢係失 唔係入 呢度閪卡

主-1 頂實

冇啦啦好多人買-1.....平時好少見

客隊波都唔識射點追和 尾關差佢

今晚睇美斯頭算 聽日考試無時間度

係囉
平時個個買盤

托盧射球

我唔怕呀 我買2.5b

同親星巴同路都jump
下次都係最後一分鐘先買

買咗一注盤半注-1

我就係因為咁先買主

連首期哥都拜

頂到完場

星星蛇

鳩up 真係唔駛本

還掂都睇好贏波 -1只要贏多粒就好分好多
值博

麥德華獨立個場仲未派？

20分鐘奇蹟2-2

比多粒

留名

點解 星期四 16 獨立唔派彩？

和到唔派我長買美斯對家，每場五千

麥林號仲未有得收?

加油頂實或者入多粒呀

easy job la, 要和3分鐘搞掂

咪又係睇大棍

講過就係

個個見托盧卡上次兩分鍾輸兩分波所以個個買-1

國民係咪未派

2-2啦屌你

準備好了

和到我長買cf 阿美對家， 每注5 千買到佢全隊斷腳為止

36F就得

星巴黑

Cashed

2:0殺哂大波

主屌打開 往續

你唔好隔開5 千

琴晚好似有人話同美c鬥出5場水 去左邊

入多一粒呀

365 d 即場盤好正， 主隊平手好抵玩

一早收左皮

道歉

美c好似連中左三場

我， 等我黎， 今晚拎返我失去既野

笑到我仆街 曲線呃心水

口裡說買對家
自己走去跟

邊有人敢同你鬥呀。。。。

10-5
書包vs星巴克
星巴克win

11-5
刀vs星巴克
星巴克win

星巴克=？

唔好啦 2-2 殺哂上盤好無

今晚我沉思30 分鐘， 重新檢視投注方法。 可以唔贏但唔可以輸

你試下連續跟五場美巴水
如果你燈到美巴五連跪
你就係燈神

好 支持

唔好啦 我仲想跟

應該得。。。。小星星好準

今晚馬賽 咁多位手足點睇

你唔輸就啫係我地輸

托盧和到抽5個100

me

美斯vs星巴
10倍。 1.2倍

捐左去算啦

大波-1 是但搵隊入啦

同路

美巴今晚馬賽點睇？

支持主隊入多粒

星巴d水留返俾自己針啦

星巴gogogo

富咸在最後一刻喪失自動升班席位，由於卡迪夫城只悶和雷丁，因此富咸只要贏波，便可鎖定升動升班席位，卻在煞科戰失望地1比3敗走伯明翰，是12月敗走新特蘭後的首場聯賽敗仗。

戰意唔係咁易估， 富咸呢隊仆街場場贏， 上場爭自動升班就俾人屌打， 擺撚明唔想升班

咁多位早晨

倒數10分鐘

托盧都會有人買

上場對莫雷拉廢到妹下妹下咁

對今次主隊作客近幾次都輸

真係啊婆都識買

-1...大波

狗會食水？

美斯 +1.5/2 2.03
星巴 -1.5/2 1.83

1001

星巴克 >>>>>>>>> all

俾多球喇屌你老母

又要等全日先有波屌

你有無訓過

主隊gel

開大啊

呢個po 啲人好似個個冇工返 冇訓教需要咁

打比羊都唔似想升

似係3:0啦大波波未驚過

3 0支持

大啊 女啊

.